[八九。六四]一九。六九

究竟係咪要有人死，香港人先會團結一致，不論政見、身份，守護一個屬於香港人嘅香港？

究竟係咪你哋啲仔女犧牲，你哋呢啲為人父母嘅，先會徹底感受到共產黨嘅邪惡，從而勇武抗爭？

究竟係咪你哋父母被拉/被打至重傷，你班手持喜茶嘅中學生先會以武力捍衛你嘅屋企人？

究竟係咪要你哋嘅公司俾人強制收歸國有，俾共產黨抄家，你班有錢人先會覺醒？

究竟要去到咩地步，你班人先唔會「要返工，不了」？